Call Of Duty Warzone對神仙玩家直接封鎖電腦硬件ID

加速器VPN都無用，直接廢左你部腦